警世：為什麼學生行動並沒有像其它國家引來全民遊行支持

什麼預示？

因為香港人垃圾

香港人本質問題

太夜 又對警察強姦 特權階級 官員廢物 警黑合作 睇唔到了 華人永遠賤種

拉 風向撚

因為香港人奴性太重，冇野阻到佢地番工
成日叫等天收佢地
自己咩都唔肯做

香港人俾錢綁紮

因為依家係走緊向安田講堂唔係六月運動
文宣撚必需清楚指出係popo攻擊挑釁在先

香港人打工大過天，擺脫唔到中國人天生奴性重基因，貪生怕死，冇勇氣

得把口

黑警而家出盡全力阻你聚人, 點全民遊行?

拉

個個返晒工，包括我自己

遊行告暴動

成萬人過過去，大佬落街都拉你點集

唔係唔支持, 係返工大過天

Tbb，但連登仔永遠講到好似結界咁不了

始終無不反
唔係個個人接受到風險

無共識

好多香港人都係諗，我唔去姐仲有其他人去架嘛。或者去黎都冇用呢啲諗法。是

屌仲駛問，因為大部分香港人仲係自撚私囉，而呢種自撚私係睇有冇好實在幫倒自己既利益

我尋晚喺 fb見到好多人祈禱

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

遊唔到行呀嘛